有冇人尋日喺屯門/66x執到銀包？

尋晚搭66x返屋企，
喺中電落車沿石排行上山景，
今朝先發現唔見銀包，
想問下有冇人執到？
男裝啡色fossil銀包

推

幾點呀屌

我落車就11點15-11點半